唔好俾政府轉移視線！！！

見到大部分熱門都係講緊元朗，唔好忘記 啲狗係上環個邊冇預警嘅情況下開咗三十幾槍！
政府根本就想我地轉移個焦點落班黑社會！
唔好俾佢呃到
希望記者可以報多啲中上環嘅新聞
光復香港 時代革命

[白宮聯署] 請求國際人道救援 國際援助

大家記得簽！
香港人要靠自己！

屌你老母 係時候組織起嚟
守衛香港 保護香港人
以武制暴

光復香港
時代革命

香港防衛隊由保安公司做起

推

前線義士無論有咩決定 都全力支持
但要小心！
我地有咩計劃 佢地乜都睇到哂！
我地在明 佢地在暗
我地要堅守 不割蓆 不受傷 不被捕！

Share俾多啲人！
1⃣ 黑警mtr見白衣人調頭走

2⃣ 黑警落閘唔比報警

3⃣ 民賤聯何君堯同白衣人握手

4⃣ 多名黑警到mtr睇住白衣人走不理

5⃣ 黑警同白衣人有講有笑

6⃣ 有善對待白衣人

7⃣ 正苦車載白衣人

8⃣黑警個人fb預告白衣人準備大量滕條打人

9⃣ 黑警扮瞎撚睇唔到白衣人

🔟 黑警對白衣人及市民差別

推！